\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Dans quel film est dite la réplique « Tout ce que nous
    devons décider, c'est que faire du temps qui nous est imparti. » ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
     \begin{enumerate}[A.]
        \item \textbf<3->{Le Seigneur des Anneaux}
        \item Star Wars
        \item Harry Potter
        \item Kill Bill
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
